我想幫你含

你比唔比？

woo woo hoho woo hoho 我比碌蕉你含

唔畀 你口臭

冇人中意比人含？怕太細？

拓也哥

來吧

阿希，你係阿希？